(尋人) 謝sir唔好走住呀

去咗振美? 大灣需要你<3

篤緊灰

唔係轉左去負責批班狗升唔升到職咩